\chapter{Glosario de términos}
\label{chap:glosario-terminos}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Objetivo: Lista de términos utilizados en el documento,                      %
%           junto con sus respectivos significados.                            %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{description}
   \item [Middle-ware] es un software de computadora que conecta componentes de software o aplicaciones para que puedan intercambiar datos entre éstas. Es utilizado a menudo para soportar aplicaciones distribuidas. Esto incluye servidores web, servidores de aplicaciones, sistemas de gestión de contenido y herramientas similares
   \item [Back-end] es la parte que procesa la entrada de datos que se efectuó desde el front-end es decir, son los procesos que utiliza el administrador del sitio con sus respectivos sistemas para resolver las peticiones de los usuarios. De esta manera conjunta el front-end y el back-end interactúan en un sistema web o software para resolver las necesidades de los usuarios.
   \item [Front-end] es la parte del software que interactúa con los usuarios, la cara visible y amigable.
   \item [Framework] es un esquema (un esqueleto, un patrón) para el desarrollo y/o la implementación de una aplicación.   
\end{description}
